2014香港

又一日

彷如隔世

平行時空

回不去